Arsenal have rejected a £30m bid from Everton for Iwobi.

BREAKING NEWS

Arsenal have rejected a £30m bid from Everton for winger Alex Iwobi.

Everton are expected to return with an improved offer, according to Sky sources.

報價報小個0